有冇人需要畫畫老師

希望喺課餘時間可以教人畫畫🧚🏻‍♂️
水彩畫蠟筆等等皆可
有攞過獎
有興趣可以搵我🌿

有興趣 但會唔會收錢？

你有無作品可以睇下？

巴打讀緊書？

想學水彩

PT GF OK？留IG 約會睇戲食飯

Part你妹妹

可以呀

想學邊方面？

真心想認識你

想學

有無參考水彩作品？

咩獎？小學填色比賽？

不了呢度冇ptgf

教人體彩繪嗎。幾錢

畫開裸體掃描

講錢傷感情

放幾張上黎睇下啦

聯絡方法都無，吹水post?

真心想學速寫/素描
留tg聯絡？